[推到完場] 巴黎聖日耳門 對 巴塞隆拿 (巴區)

19美斯最後一場歐聯請好好珍惜不過建議咪撚睇喇肯定柒定畀人中出456雙驕撚死開喇8910球時間 4:00am

請注意，前往 屌奶星 的航班
一撚早已經開出
欲而家先打算前往 屌奶星 的乘客
你都係慳返啖氣吧

等睇又有傻鳩問呢個巴區係講巴塞定巴黎

靶區

支持巴

利申：巴

叫潛到完場會唔會好D

+1

支持巴

利申：巴

呢個巴區係講巴塞定巴黎

巴迷
我估巴今晚大炒對家架喇

反杯！！！！！

樓豬捧巴捧到傻能咗
做巴迷真橙

咁早開

今日早機wor
Last game 了

J完好訓啦

拉B生日唔講？？？？？？

邊有可能反cup

無包皮 無尼馬 無迪馬 無伊卡迪 無華拉提
巴可否再反勝

出少5個人應該可以

棄權自動比你贏0:3咪一樣出局

碧基傷左 要出法國雙狗
加埋影狗 失少過三球當贏

唔洗諗, 呢場巴贏撚硬, all in

今晚影入4粒

樓主今晚睇唔睇

仲開po做乜

巴po嚟

Fcb

唔睇

輸少3球當贏

次回合唔失夠五球都收貨

準備上屌奶星號了

想要幾多球?

巴黎贏唔到 抄頭5頁人名

已上屌奶星號

我地之間有乜嘢誤會

有乜所謂 今年都走啦

Weak 到

要唔要幫你pin一pin嚇鳩條友？

唔好話4粒，佢入到三粒我請放題

唔使 小事嚟

收到風今晚大丹大四喜

丹麥大哨

要教訓一下

對面巴迷癲到放火

麻煩辣着美斯團火

等我仲以為真係無

巴塞呢排開始上返力
對面巴黎就相反 又多傷兵
今晚其實好大機會反杯出線

冇尼馬？

馬會晉級都唔開盤了

巴塞反cup我直播食屎

要教訓一下普捷天奴 呢條呃飯食既撚樣

真心咩... 連續幾年比人反cup就得
點樣反cup人 當年有全盛msn完全唔同講法

無尼馬，執到啦

433

#5

同上場有咩分別

352 啦fdj 朗 文基沙cb

456ready早日出局 返去踢盃仔

好老實講 就算放返msn+沙維小白喺到都未必反到
入4粒唔係唔可能 但要零封對面先係最大問題

真 邊守到包皮

B5 cb

仲有四十分鐘
巴塞就會好似有菜咁 比人㩒住屌

又出#5

Seed？

食多舊屎就有份啦上力
死巴狗趁地臨

456了

點解要零封 而家作客wo
你真係比番呢堆人輕鬆炒對面四球啦對面咁多傷兵

輸少過6球當贏啦呢場

呢場唔比人大炒已經收貨

咁自卑嘅
今日熱血反勝出線啦

我估丹麥佬會戴帽+L15倒掛
反cup不是夢

又係拎番個段 棒隊波棒到咁自卑篇文出黎
歐冠由所謂既上上籤個年就柒到而家 真係好難有人相信會CUP到
比人CUP就話姐

Bin c

唔睇就唔洗上屌奶星號
瞓先

食屎啦影狗 廢撚到

屌奶星號開撚走左好耐喇

入到2球算偷笑啦

疤狗憑咩唔自卑啊
連柒三年喇 三年都係最柒個種啊

Cup到先算

見到個陣想熄機了

又有#5

0108

一開波差啲爆

呢度係巴黎定巴塞區?

朗狗1分鐘就爆

巴區

呢個區迷影同迷朗

呢到大雄fans club

懷疑美隊最後一場巴既歐聯
專登起身睇

下季有牙路
點會走

悲觀的人

布5幫巴解圍

美隊

上回合有今場嘅火咪幾好

傻丹負責扭波真係唔錯
唔好靠佢把握力同傳波能力就得

人地領先幾球戰術都唔同啦
不過我同意你 鬥心問題

5分鐘咋過一陣就死老豆樣

頭10分鐘疤好好火

#5勁到

頭十分鐘幾好 訓先

呢句真

作客入四球？其實唔難

丹

垃圾到

丹.....

傻丹

傻丹生性啊

真係把握力

丹good try

一億黑鬼

丹啊

跟班大佬踢左幾年
最後一腳都係無好過

Pedri俾人拍甩左4-5次

丹比利d射波真係痴撚線

麥巴比一推就過

射波腳軟撚黎

又係丹

儍丹。。。

呢下射得唔錯

丹都跑到幾多空位出黎
可惜全部唔撚入

PSG hea 踢睇住黎食姐唔係踢得好

識入波就唔係傻丹

丹都真係冇運

快又射唔出

成班矮仔學人頂頭鎚

無so9 要破密集難好多

dest差d

Dest 差啲

真 佢有入波能力 就有機會同mbappe haaland 相提並論

keep住咁唔好比人炒就收貨喇

美斯

dest

好多球都係差少少

差啲

如果把握力好啲最少入咗兩球

又差d

1球都咁難入

已經10次射門

咁守法哈係好點 搏包皮前面一下反擊？

幾耐無睇過節奏咁快既疤
原來可以打到呢個節奏
咁究竟前幾年做緊咩？

其實係把握力問題
拜仁德國呢啲癲佬隊就係呢啲機會 都把握到 所以好撚勁

玩鳩美斯咁款

今日疤食左春藥？

人地費事同你踢咋

好耐無睇 打得咁好既

Dest

散步帝

美欺

對面踢得hea咋

人地贏緊3球 緊係玩防反
洗乜對攻

第一round咁踢邊洗失4球

一有波巴d人就到位迫
節奏真係快今場

美隊爭啲

對面唔迫咋 一迫就仆街

迪比利啲one two真係世界級

PSG 要死守先有咁好睇

頭先又犯規嗰個廢柴邊個嚟

似留體力 防反 一陣chur返巴塞

丹比利

新仔係咪準備兩黃一紅出場

巴狗d12痴撚線就真
成堆人塞住都中路12

學琴晚波圖條友？

好耐冇見到巴 打得咁好

歡送美隊最後一場

三箭頭都矮撚 無得屈高波

完場啦 L15

屌你揼波鐘

12m

On9 12m

又係#15

咁就12m

根據我地以往88分鐘連入三球zzz
70分鐘發力都未遲 反cup=100%

又係呢條撚樣...

攻完廿分鐘收皮

瞓得

玩完

朗格利又送12

又係佢

笑死

巴塞犯規王

.....

又係L15....

可以瞓先

訓了88

朗格利真係廢柴垃圾

朗格列

唉#15又送12碼

我屌你老母

又到叻少送十二碼環節

屌 明明今場咁好睇

唔關事吖 係咪都要入4粒咖啦

又係你呀#15

法國佬始終係支持法國球隊

巴塞你哋個垃圾15號

cup條撚咩 lenglet一陣番去應該比人往死裡打

on9 pen加黃
而家啲pen真係
雖然上場巴個pen都鬆手

笑撚死 #15佢一個可以輸幾多球12m

Yes 無變 4粒係最低限度

唔係有作客入球咩本身

又啱

今次踩到鞋踭送pen

講個笑話，疤後防

全隊死老豆樣time開始

又係靚叻 真係叻

丹真係好爆得，得個爆字

屌又係#15

又係你啊陳生 今季第幾次？

好似又有啲道理

作客入返4粒咪和

點解朗格列可以踢巴塞？

而家啲penalty多撚到
真係好on9

朗狗又要準備扮喊

L15今季要俾人屌幾多次老母

lenglet技能已發動 送對手12m

佢個人係咪設定左要送12碼

0-0都仲有機同埋真係踢得幾好，輸呢球十二碼我即刻熄機瞓覺

griezman係咪唔識傳波 傳親球球都閪波

買左巴黎-1
叻快d送多球

有冇人計過佢今季輸左幾多球pen?

丹....

屌 丹狗條傻閪

丹最尾個下真係

丹比利今場起馬要入兩球

幾下都唔入 唉無啦

上場踢到咁今場駛撚打得咁辛苦咩

輕鬆解圍

丹把握勁d已經帶左帽 今場d機會多到

做乜鳩換明古沙

4次單刀

人地唔撚洗攻都入一球 打疤就係咁撚易

丹又又差啲
即管數下佢今場可以又幾多次

法國四狗全部躝啦

機會俾晒佢

下下都射地波仲要咁正

屌你老母平時隻閪手唔識縮都算，依家連隻腳都係咁

丹射親唔係太大力就係無力

拉廢普守包皮？

水貨好撚廢

咁既把握力..踢西乙啦

換Firpo

幫navas練波

啲法國撚真係

丹D FINISHING真係

你老尾廢丹

下

傻丹想點。。。

換人了

岩啦，再唔換走佢好快第2張黃

含撚啦 廢普

準備456

其實頭三十分鐘踢得幾好
係傻丹射得差

屌
反丹了

好撚大曬

不如買武磊用啦
把握力廢到

靚撚到

驚明基沙拎多張黃打小個？
但出廢普同打小個都冇乜分別

Cls

弱智丹

嘩靚撚到

今場係咪諗住刷數據

球王

屌 靚撚到

我係dembele一早崩潰

好小小已經0:2

美斯哥

小花

痴撚線

Clsss

嘩messi

美斯靚波

wtf

Cls...

Agger 我今次撐高文

嘩咩事靚撚到

佢仲未放棄

士氣呀屌你！！！！

美隊教下廢丹射波啦

4點起身睇到呢腳 已經無遺憾 多謝美斯

屌 球球都唔入

靚啊！

Wow

上場係主場俾人大炒

射撚爆佢

想咸

勁靚

美斯！

好撚靚

痴撚線！

入幾多球夠反勝

美斯要爆seed了

丹比利敗家閪

美斯神

其實廢5有好幾下可以試遠射，已經冇人mark佢，唔駛下下搵人傳

好少見美斯呢種射法

靚到 Cls

真係cls

好似牙朗琴日咁咩

分分鐘係佢係巴塞最後一場歐聯

哇屌

入多4粒

都係要靠球王

美斯好撚慘 佢仲未放棄

點解美斯入到反而丹入唔到

高文叫到

靚到咁係咩事

咁樣撞

以前好多 係近幾年少咗

又係要靠美隊 唉 真係...呢幾年佢真係無陰公

點比啊

包皮茅撚到

點解電話咁撚廢

未聽過佢花名？

Speechless😲😭

如果依球早過球12碼出現就仲好睇

岩岩拿華斯果下好陰濕

屌
咁輕鬆

你都講咗廢5

竟然叫魯營不射男遠射

如果丹把握到一球 一球夠
但已經好好睇

咁都唔比12M

messi

狗嚟

躝喇爆閘狗

lenglet 丹呢d廢物仲存在係隊波簡直就係恥辱
完全係浪費美斯達fdj時間 美斯刷多幾球歐聯數據下季跳船好過啦

Var 真係沒撚用

包皮學撚埋哂屁鹿d衰嘢

精彩呢啲入波真係class

而家要驚佢唔跳船就真

美斯都要出真功夫
比較少見佢咁樣勁抽法

屁都冇咁衰

Msn 個新n廢到

Miss咗美欺入波

不射男都射波

以前佢都會射下，近呢兩年除左妹下妹下乜都唔識，但今場佢算踢得ok

暫時算打得唔錯

丹真係問題
把握力好洩氣

直頭pen la, 評述都話唔明點解唔係pen

重msn
s都走左喇

佢聽到你講了 真係射左

Messi都飛剷

好入肉

有mon post

幾耐冇見過美斯飛鏟

有高文指點

真係忙

N=nigga
起碼miss左兩球 頂佢個肺

法國佬信唔過

BT評述話唔洗pen
但係理解巴塞圍球證 因為啱啱咁都pen

美斯拼埋條老命去踢

Psg真係靠包皮屈速，玩fifa咁撚樣

丹食屎啦

電話佬幾好喎

美斯係咪當係自己巴塞最後一場歐聯咁踢

屌你

都講左幾年

幾條法國撚真係毒瘤

5號又失波

首回合有踢得咁好就好

丹比利真係呢...

一早唔應該出碧基

Penalty

丹哂左幾多球機會

12

Pen

首回合高文都未搵到岩用既陣 係呢幾場352好d

Red card la

要入呀

又VAR

呢球就12碼？

好撚好睇

咁都仲睇？

352不能主攻

G7

真心覺得有機會 奇蹟進到級

丫屌今次又冇黃牌

如果朗格列嗰球係12碼+黃牌，呢球12碼，係咪要黃牌？

熱血輸球

認真，首回合352應該會死得仲慘

爭頂撞到頭唔吹停 55波比12m

紅撚埋佢喇

屌 MISS

Cls球證

古沙華

屌

如果352仲要係碧基嘅話

屌訓啦

楣都中埋

邊個射？

navas真勁

射得差無計

我屌

入世界波但miss 12

呢球好撚重要 唉屌

不嬲勁到仆街

護空龍

真係整定

入埋就真係有機

12m咁難入

屌你劇本

放棄啦

瞓算

開波前仲話msn沙維小白係到都贏唔到
真係係到10球都黎

上半場勁撚多可以入既機會
真係把握得好d唔係冇機會 好撚可惜真係

唔差 但捉到路

美斯好似想喊

算咁啦 隊廢巴都攻到咁

唔輸算啦

是旦一個換走丹比利就夠

美斯真係 關鍵12碼俾丹或電話佬射啦 霸住黎射

有無咁撚守得呀

淨係睇呢場 出局都冇所謂啦

唉 12m
下屆去曼城拎啦 屌

又要are you ok jordi

今場打得幾好收貨啦

巴真係無運 又豬12m
幾球機會又入唔到 12m 又失

...

巴塞曬到黑晒嗰件嗰然係大賽球員

1比2都話有價講...
依家真係訓得

丹比利變villa依家應該4比1啦

丹比利啲走位靚到絕

啲射術仲衰過街場

唔係朗格列，美斯呢球唔入下半場都係追2球就晉級

小明係咪喊緊了？

分唔到真膠定假膠

我覺得呢種情況下個個都差唔多
但美斯個抗壓力真係低

仲未完場 有得追嘅

下半場如果keep到都仲有機

唔輸咪算lor, 入到8 強都係輸，而家專心西甲國王仲有d 機

變VILLA主場應該後邊失幾多前邊隊番幾多

丹無weak foot 分唔到佢主力係左定右腳
因為兩隻都廢

射門前動作太急，其實都比人封哂射門路線

其實俾基沙文寫仲好，navas 對咗咁多年，基本身12碼好似仲好啲，又係佢博返黎

以佢控球力
下下抽網頂仲好啦

仆街力架屌你老母

算吧 半場2粒分別好大

入更衣室往死裡打

佢又唔係飛機 比人捉到路姐

捉到路可以點 佢唔係射飛機喎

前面比番msn 中場換沙維小白
總比數贏緊添啦

一陣又抽上太空

求其整件法比係中場比供應, 宜家最少1:3啦...

梅球王12碼係世界級嘅

點解唔射中間正常個gk一定係捉兩邊

抵佢死 我都唔明佢 16年美洲杯就係輸佢球12碼 都夠膽死唔練
咁多年黎d12碼從來都係唔穩 已佢射術擺定黎射根本應該球球死角
次次入親都係射d柒波靠個龍估錯位先入

如果s同n係到 應該係n射入咗了

丹比利出唔到巴黎

射走過歐聯

今場丹生性少少，依家起碼都有3粒在手啦

當美隊球遠射唔入啦

最衰法迪傷咗

條pk嘅作用係撞到包皮頭痛

無啦 捉到路無計

真正既12碼高手係捉到路都應該要入

講s n射入個d係咪無睇個波的
佢地三個12碼都係垃圾 三個互推12碼跟住三個都唔入

拿華斯上晒身

有佢哋 一開始就唔會輸4比1啦

嗰2球係法迪啲射波 真係入哂

掛住msn

又唔係飛機 俾人救到 又抗壓低 又點解唔俾人射

佢今年準咗好多喇喎
我唔認為係冇練嘅問題

6：1嗰次咪入咗囉只不過今次唔入咋嘛

最慘見佢射失完無哂心機，波都即刻唔追
希望半場朗奴會激勵到士氣

Mvp 都好呀

作客點都入4球

不嬲都唔生性

美隊啲12m真係...
次次關鍵時刻都唔撚入
16年係咁 對冰島又係咁

咁6:1果場真係屁射入

講緊係而家嘅沙維小白都得

大家都雙槍射d波差咁遠

呢球捉到路真係無計況且拿華呢啲老謀深算特登講多兩句激美斯

上面話畀雞屎射班友幾耐冇睇巴啲波

佢炒左起碼都3-4球我覺得有得入既波

話俾基沙文射十二碼嗰啲真係冇睇過佢喺馬會啲十二碼
基本上係同美斯差唔多
尤其大賽12m佢抗壓好啲已經攞咗歐聯

小花都入咗呀

隻仆街力架真係冇撚柒用

唔洗打加時先呀

美洲國家盃對智利都係咁

唔好咁癲啦

雞屎都唔好得幾多

連人帶波射入網

-,-

你覺得疤會零失球咩

場上十一個 美斯已經係最好

講真 唔理大巴黎係咪yea踢 巴塞上半場踢得好 呢種控傳同逼搶真係靚到絕 個節奏又快 唔係鳩猜

但傻丹射走咗4球 美隊又送咗一球 懶叻又做25仔

今次真係bye bye

丹變左做法迪就好

基士文平時西甲都射唔入 你唔係覺得佢而家射得入啊嘛 丹射我懷疑佢會細力到交個波俾門將

小志強？

其實佢入左個世界波 信心上應該無問題
同埋行埋去射個眼神同以前比已經算好堅定

不過拿華斯始終都係有料

同埋真係唔夠運救到都仲要中楣
彈出黎仲要啱啱好笠過埋佢
連想補射都無得補 諗起前幾日連美斯

更衣室士氣應該唔差 踢得咁好

唔好意思有冇link睇

退左役都好過丹比利

今場無4球就一定收皮
對面4個作客入波
不過L15又送pen on99

I miss you fati

上一次佢既12m先炒左

贏波出局 集中聯賽好過

希望小明唔好再喊 真係踢得幾好

你未踢之前都估唔到巴塞可以有咁既表現

電話定pc

依球角度唔太夠啦

唔係點做12m 高手

On79唔撚比係Navas撲得好

電話

心理唔掂 佢以前好好多 講緊夢3個陣
好似1314對皇馬4 3個場 戴帽 兩球12碼 球球抽死角
自從美洲杯射左上天之後成日就射埋呢d柒波
一比個龍捉到就收皮

香港人不嬲屌自己友最叻

原本都有啲機 呢場踢得好啲 唔俾人炒咁多算啦

dest 中楣 力架敗家 美12碼 朗狗送碼 起碼可以 4比0

唔該

上場果球抽角

叫影帝射 捉唔到路

今場冷靜得嚟又組織到，防包皮嘅方式都好過 First leg 好多

依家1:1 真係算有功課交喎

以前笑鳩朗 penaldo

呢場係幾醒神

呢個上半場唔計丹個幾下
應該係鳩文教嚟計頭3打得好嘅波啦
希望下半場加油

拿華斯 係賤種唔知對左美斯幾多次
邊有人球球12碼射死角網頂唔好玩啦

明明冇希望過可以cup 大家做咩咁

睇埋哩埸都係等下季fati好返先睇巴啲波

等於屌navas第一球撲得差 唔係美斯射得好

搵人入更衣室斬撚咗longleg對手和右腳佢先，
唔係一陣出來又送12碼

球十二碼都唔算差啦
係人哋勁捉到路姐

丹比利太敗家

美斯射球波比左假希望大家掛

因為見到而家咁先覺得唔抵

呢場贏到 總比數輸 is fine

大傷完 都唔知踢唔踢得起

佢重有對手哦

口是心非
話曬都巴迷
好想吸多次

自膠 重有左腳

12 碼唔入就屌美斯，仲要話搵基沙文好過嗰D，早抖啦

係西甲對左美斯咁耐 老對手黎啦

衰美欺隻腳唔夠大力

美斯射12碼比人捉到冇問題，反而係佢之前廢丹傳比佢空龍但掂唔到波抵屌

比你反cup到去到八強咪又係柒多次
場場踢呢啲士氣波咩
谷鳩氣都谷唔到咁多劑啦

今場上半場個表現幾實幾好 把握好d同唔送on912碼 其實係有機會吸到

上半場個表現cup 都唔出奇

睇返足球小將吧啦

我反而覺得係廢丹傳個位太埋

果球紐亞實救到

去到八強錢多啲 可以還債🙏🏼

大家咁樣諗
fst leg 上半場 1-1 下半場 1-4
second leg 上半場 1-1 下半場

講真 搵影帝射點都好過美斯

利申：美斯fans

我阿婆都救到啦

影狗

吸到一陣抽到拜仁又仆街

球速太快太深 但我覺得都唔可以怪丹
怪佢射埋哂啲閪波就算

希唔希望對波俾嘅

上半場咁咪有少少

上年82咪冇

咁你又睇？

真 快半步掂到個波就有

棄權

仲有冇6:1奇蹟

射得咁差都唔屌得佢射得差? 又唔係話佢呢場踢得差
大佬佢射個位係 中間同右柱中間 平飛波 唔係貼地 唔係高飛
呢d波係最撚易比個龍撲最就手ge波 咁都唔叫射得差咩係射得差

不如直接斬撚死佢 反正都係打少個

唔好玩啦 咁不如搵達子射

下年美斯唔好走，用呢場個心態踢，清咗幾條廢柴都有得掙下

無話唔屌得

一陣又有人話係傳得差

朗奴高文咁有禮貌中場休息都同鈀每個打招呼，是咪想過檔

美隊垂頭喪氣咁出嚟

有冇人同我一樣 睇親波支持果隊重要十二碼都會唔入
今日美斯 上次根度簡 上上次kdb

係囉 好搞笑

印象中影帝12碼冇失過

唔想比殮葬費

我係想美斯刷多幾球歐聯數據咋

入多幾球出局點都好過俾人456封零 起碼踢到要踢嘅野先

收皮啦唔練 你全日mon住佢望住佢揸流攤？

齊頭數又可以黎多獲8-2

咁樣諗 49000 都可以喺巴黎主場1-3

係😂頭先個球十二碼 muller射一定入

其實丹換麥巴比 隊波已經勁好多

唔好講廢話

對面kurzawa 真係好撚廢 朗列格level

冇咗度氣

鬼唔知

你訓醒未

廢話嚟

如果25唔走
美斯呢幾年洗踢得咁辛苦？

笑撚死 洗唔洗用基沙文換返neymar返嚟

最多＋影帝 睇下鈀濟唔濟

美斯應該無練十二碼
把握力同muller差好遠😂
我睇親youtube 見muller球球都入

電話佬出場淨係draw foul？

如果沙維小白仲係到
韋拿柏度朗拿甸奴伊度奧都無走 美斯洗踢得咁辛苦

做多左

疤好似收哂火咁

Ok 收番

追唔到啦

對面壓前晒

如果麥巴比無俾巴黎買 巴塞洗踢得咁辛苦？

開始妹

如果上場一樣咁守麥巴比唔使輸咁多啦

疤打得太細
鈀防守又密

如果拿華斯無出世 美斯點會入唔到呢球

丹狗又唔爭氣

以前msn 而家基沙文丹比利
隊友差太遠 每件都成億水貨

屌你老母條死黑鬼真係好撚廢
利物浦個場憎佢憎到而家
場場都令人更加堅定咁覺得佢係一條廢柴

俾美斯整熄團火

唉舟

從來冇鍾意過佢

我一直心諗傻丹 你咪撚再掂波

無感覺同憎係兩回事

迪莊靚搶

廢撚到

單狗

前面2個億 1個唔識射波 1個正係識駁腳

出大哨未

仆佢個街

dembele廢撚到

我疤都係咁話

回傳

如果Fati bb係到

係多仔都唔覺佢勁
電話佬係下體會又係
但個個都成億買

球12m miss真係重傷
傷過冇12m

隻賤種迪馬狗出場了

屌講開佢就好撚嬲
3 0利物浦個場明明可以好似對拜仁個場咁夠球迷J10年成為美斯一場經典賽事 而家連一次精華都唔夠膽睇翻

電話佬如果有條黑鬼個d機會都起碼入兩球啊

對面似開始攻？出迪馬

？？？？？？？？？？？？

美隊...

唉

Fk

呢球屌得佢喇掛？

拎個下已經無位射

手球原來

丹比利啲畀波

J死人

呢球都唔入

呢球對面訓得快擋得好啦無咩問題

得 食海鮮都得

省龜咁省

啲波全部斷係丹狗度

哈 靚啊死黑鬼

屌丹狗唔好拎波啦

睇佢睇到躁

啲撞牆廢撚到

換走單啦屌

麥巴皮今場幾靜

唔出丹狗好過出

換走丹未 屌

省球證都唔紅

直追3粒ok?

章都跌埋

換大哨啦

年糕

換隊了

鳩凶又出五鋒陣

美斯係巴塞踢歐聯最後一場有入波
雖然踢失12碼，但都算有交代

換人未呀屌

真係未試過咁憎一個疤狗球員
utt都話以前有得J 呢條撚樣想搵場波J都難 次次都係錦上添花 人又廢態度又唔係好 玻璃腳但又玻璃唔曬 重要時間又可以上場射走d黃金機會

丹真係搞不撚掂
成材未到底

Icadi 同法國佬都行行企企

如果入埋球12碼 2 1出局就perfect

美斯除左球證章

不過今場算係咁 起碼有翻d掙扎唔係死老豆樣先
除左條死黑鬼

佢走位 交波 過人 球商都算世界級

態度好差

唔會成到材
得扭波速度 大把年輕球員做到

一過咗半場 疤好似冇曬氣咁

今場都叫差

下一個連加特
Still young

唔好啦

之前嗰啲

屌 又唔入

走位係ge
交波唔覺 過人都係要位爆

又失球又失12m

今場廢5都搏盡老命

今場影狗都踢得算係咁

踢到攻中咁

球12m士氣差好遠

佢所有動作都係為左扭波
好鍾意去死位 當然佢扭波一定係頂級

今場有啲應該爆 佢都冇爆啦

#5

兩吓頭鎚
死啦又永續啦

腳法世界級 的波都的唔起

踢前左一格，知佢守唔到，搵迪莊踢防中執屎

我知 以前係fgo講起你都會講下

控球 7:3

艾巴呢球想點

就係同fdj調咗位踢
唔使佢mark包皮出醜

幾多攻勢 打弱隊大炒左應該

兩個球王都要出局

傻丹finishing 好啲
上半場都已經大炒咗
不過要讚拿華斯真係勁

只可以講
丹歐聯真係唔出好過出

又係柒丹

買中鋒 等法迪出黎

呢場波真係睇得好辛苦
次次都係爭少少就入波

好壓抑

上半場冇屌美斯果下，呢下都唔可以屌丹

想知今場疤xg 有冇4

丹食屎啦
咁都唔撚入

呢場把握好些少，已經5-1 / 6-1

靚啊黑鬼 tapin都做唔到 死撚左佢啦

忍痛賣左佢算迷丹都係咁話

丹真係好廢...

好過大炒死老豆ge

好掛住fati

嘩 咁都唔飛落去⋯⋯

換埋大哨啦

腳都無伸出黎

呢場俾拜仁應該又博盡老命大炒
鈀都算係咁啦，俾返少少面子對手

ching口味都幾獨特

直接解約啦屌廢丹

嬴左美斯就唔會有決心要走

丹一場到底可以柒幾多鑊

出比夫韋治好過

so9就求住話做後備都掃出門口
呢d廢物就無限正選

咪撚比佢上隊巴

而家先換

最正係你喺丹比利面上搵唔到任何懊悔嘅樣

無正前鋒 根本唔合理
丹麥大哨如果歐聯有得出 就好
so9點跌watt 巴塞都無可能唔搵替代品之下賣走唯一9號啦 cls

聽到你講

換走廢丹 出大哨啦

丹果種廢真係唔講得笑

丹比利係真心廢

我都係咁諗 鈀絕對有能力姦多次巴條防線

65分鐘已經要換啦 屌

大哨來了

但laporta先準備要同丹續約

呢條撚屌靠唔住，突然發神經先入一球

是但啦美斯走唔走先係重點

冇錢買人

出丹麥朗拿度仲好

突然好想見到皇馬個種清locker發生係呢條撚樣身上

續約先有得賣，依家得返一年約賣唔到好價

我想問8號去左邊？
連歐聯都冇影

唔好比佢上隊巴算啦

上左場啦

入多球 贏波岀局好冇

出咗了

少左SO9 睇唔到佢玩古惑進取野 有時好笑有時好勁

疤上場如果有今場呢個表現有得贏

再出佢要俾獎金猁 疤窮到窿

呢個唔係14咩

上場高文未試到352

屁馬

唔係古

柒咗

鈀有心想搞你點會俾你有7成控球
擺明任你攻，反正佢都出硬線
係巴先咁笨柒大幅度領先次回合俾人cup

往好諗
傻丹健康落到場 仲想點

速 dri 扭 都算頂級
係差finishing 後生仲可以練下

唉電話佬 一腳射埋去算啦 頭先空曬 真係做左駁腳

迪莊啲企位一流

唔想睇到佢落場炒巴

呢啲2年前已經講緊

拉芬拿

懷念細佬

細佬都落埋黎

睇完依場我寧願佢唔健康

佢健康落到場係唔好
利物浦個場佢唔出場是但搵我阿婆射都起碼入一球

尼馬係凍定係驚咁都俾人反cup

咁毒？

今年先算係擺脫傷患
之前仲傷緊唔計ok?

仲後生仲練
佢呢啲咁撚樣射波法
練極都係咁上下㗎啦

唔係話咩
今場尤其上半場咁多機會你入到一粒都唔撚柒屌你啦

so9 擺係禁區 起碼有威脅
而家左右互傳 笑死我

係禁區頂嗰球

無啦啦整下後腳做乜9

笑緊你巴 唔想比記者影到

呢隊巴有趣既係
入到禁區唔會起腳
而係賣弄腳法

唔係飛機就射比龍想點撚樣啊

如果蘇亞雷斯喺度應該最少入咗兩粒

咪係 加上呢啲野無得練 整定
天生把握力係廢

以前嘅阿妓

其實入到都會屌佢

如果fati係度

新仔咁都唔射

賣弄球技和你寫進日記

射去俾龍門接實，今場都有

個個都驚浪費機會，搞到唔敢射，有啲番番去早幾年咁

個個都唔敢起腳

成隊矮撚

係都要傳多腳 係咪on9架
直接起腳射啦屌

真係有機

唉不睇了
如果上回合有今場咁嘅表現就好

真係好掛住msn

8號呢啲質素都可以喺巴塞踢波

屌你老味8號廢到

好驚佢 從此變成玻璃

第一回合唔會4:1先

差果幾分鐘 睇埋佢點柒啦

黑錢人

又懷念SO9時間
上季尾10個人8個叫佢躝
慘

輸醫藥費好過輸出場費

好撚有趣
後腳(唔知畀邊個)
漏空(漏畀對面)
G7既斬波(??????)
就係唔射

唉瞓先了

？？？

美斯沒有輸 佢戰到最後

唉收皮先了 88

入到先算啦條垃圾

日日屌影狗廢
呢件武肺仲廢過影狗

偉大的巴薩右邊鋒

叫佢躝個d全撚部都係on9 稍微有腦少少都知咩後果
上年已經咁講

我撑so9的

cls

agger 你話買左個正宗9號仔頂替就話啫

懷咩念阿 快快清晒老弱傷殘重建啦

包皮

朗格利買撚左飛睇表演？

朗格列廢到企喺到

朗狗一推就過

呢個真
啲射波南華級數

係清又無所謂 又要攬住美斯曬多佢一年 又要迫佢同條廢物踢波

啲人唔撚認清事實
以為巴無限金錢係咁易又俾幾億出嚟買人
又影9乜乜柒柒
有人頂佢個位先得㗎 除咗moriba 本身仲撚廢

法國幫🇫🇷

3-5-2 要逼搶 岩曬班後生 但無人識起腳

*本身8號

有大哨feel 插花即過

utt lenglet 丹
三個法國佬世界級

咁多球中龍都入唔到

博下西甲啦

我地啲法國人好撚廢
但人地隊啲法國人個個都係carry

SO9放係最前
跑都唔洗跑 無人交無腳法扭太多 SO9只可以不停諗點射
係美斯心目中佢地位好高

清11,15

可以J既係 又一場作客不敗

迪馬sweet sweet安慰

睇個款巴都無乜冠軍相

普捷天奴攬攬美斯

imean巴黎

屌佢老母狗都不如

美斯好有地位

唔敢講無冠軍相

包皮啱啱係咪dum走咗件衫?

今年似拜仁曼城 巴黎都係麻麻地

同廢普 蘿蔔 一樣既球隊 完全無作用 只係識回後傳穩陣波 白抖人工

呢場先係首回合應該有既表現

賣so9 唔買返頂級中鋒 抵收皮啦

唔係同Pedri交換？

今場廢普唔錯啦，俾到好多壓力

對上一次無8強踢美斯仲係30定19號

做到波入去冇個射得 有撚用咩

老實講首回合有呢場既表現 唔洗追得咁辛苦啦次回合

睇Pedri同mbappe換波衫嗰下好搞笑

唉 屌

放上膊啫嗰下

賣so9蝕死...唉

19

好似包皮主動換？

臨賣走阿麻 下季升blade 可能買gaya仲洗要佢咩

佢攞完之後fing嚟fing去，最後應該係dum走咗

重點係佢今日係替緊右中堅工

比數真係其次，呢場咁肉緊咁落力踢，先似翻一隊波

包皮好似隨時都會嬲咁唔知係咪樣問題真係覺得佢好寸

不過丹好似幫新疆出過聲，唔反了

鬼叫分組賽輸俾蛆3粒咩
如果首名出線對較弱對手駛鬼出局

應該唔會掛

個樣生得鳩屎佢不想的

冇dum
右手 -->pat上膊頭(假既) -->轉咗左手

祖對波圖都輸咗

對波圖會點應該唔會排錯人牆嘛

我留意左佢好耐 買返黎到依家 係幾個月前傳買走佢先第一次見佢識攻 屌佢老母

Sor,應該係留咗喺膊頭

今年應該輪到哥狗捧盃啦終於

Sor俾佢假身呃咗

唔係樣問題啦 上場dest 正常mark佢 佢冇端端發脾氣推鳩人

係 佢出過聲

唔出古仔都輸咗一半

應該唔會避先囉

未必

無出尼馬好比面啦已經

傷左好耐

點解仲會講蘇亞雷斯
我心諗早幾年歐聯你地夜得滯訓著左定點
一到歐聯仲要作客佢場場隱形
到佢儲夠氣嗰場入到波下場就會出局
你哋而家竟然懷念佢

爆閘狗

脾氣唔係幾好，之前睇波，周不時見佢俾人換走發老脾，仲要好似係已經贏緊幾球

都話我美斯迷

出左佢就真係唔洗諗贏波啦

同埋佢唔夠人跑 成日搶唔到波

利拎個年，本身我以為一係巴，一係鏝

點知益撚左利

其實佢果晚對蝗都少柒

丹唔該快啲走
其他比賽踢得幾好都無用
次次大賽都腳軟射滴尿波
正一黑氣石

歐聯呢家野咁易比你估中咩

鏝踢歐聯次次都係會瀨嘢

可能係波圖都唔奇

仲有佢肥嘟嘟既身型加跑唔郁既步姿 一比波只要唔係禁區都會失波

好難講 佢次次都有蝦碌野
求佢打救下美斯好過 佢水平絕對應該拎多次歐聯

打橫生嘅腳趾

肥嘟嘟 我屌你好似講緊啲小動物咁

贏到拜仁先講啦
哥迪奧拿咁垃圾

暫時唔覺有邊隊夠佢黎

而且我有直覺，佢8強又會抽中魚腩

屌啦 上年馬賽都贏唔到啦

上年隊馬賽咪踢撚左佢出局囉

啱呀
哥迪奧拿垃圾咁呢個世界上得安76同拖舟係好過垃圾
高普flick 呢啲垃圾都不如
咩杜曹肥普施蒙尼直頭地底泥啦

條撚樣入到歐聯就現形

嗰隊里昂來

場場輸波/攻唔入就會成班突然sick ball帝走去平反架啦
前排仲有人話拉係到就好tim
so9係咁射得前幾年唔洗輸啦

原來美隊球12碼應該重射 對面提前入左弧頂

仆街記錯左

巴塞拜仁教到成pat屎咁

歐聯一次都攞唔到
本地球賽靠無限金錢就可以烚下細路仔啫

無咁激氣 起碼有佢d鬥心樣睇下

烚下細路仔

咁不如去J我朗啲眼神啦

依啲其實好少真係計 巴救個幾球十二碼其實都係早咗出

巴塞教到成pat屎

提早入仲要係佢清波
咁撚樣都唔重射 神級

so9 出5次有1 2次會做到野
丹出100次 100次你都係會屌鳩佢

證明賤種係垃圾

你睇真啲佢寫咩
唔係恰細路

係烚細路